有冇人一聽到朋友講星座就覺得好尷尬

話你on9又唔好意思 但好想即刻終止個話題

智力有幾低先會信星座

連登大把弱智

岩呀

讚成
只可以話樓主真係唔識架喎

起碼多個話題多樣野講

睇相呢?

我巨蟹座，識出積屍氣冥界波